<p><h1>Репозиторий проектов на C</h1></p>

<h3>В данном репозитории собраны мои демо, накопившиеся за всё время</h3>

OpenGL_6 - заготовка 3D движка на OpenGL, написанная на C (из за использования библиотеки STB_Image работоспособность не гарантируется)
